鄧炳強「影帝」上身拍片撐維穩歌自high過戲癮

「被警務生涯耽誤演藝事業」，香港警務處處長「PK鄧」鄧炳強曾揚言自己跟成龍學做警察，又喜歡拖馬跟明星足球隊埋堆，更在今年2月香港最嚴峻的疫情下，跟一眾藝人及警員舉行「撐警無罩宴」，又攬頭攬頸唱K，宴上眾人口沫橫飛，如此高調廣結知己的處長，可謂前無古人，後無來者。

講起做戲，PK鄧曾經做過高薪老臨，黃百鳴也踢爆PK鄧，唔止拍新藝城一部戲，難怪間唔中會身痕過戲癮。今日香港警察官方facebook貼出一條宣傳片，硬sell撐警維穩歌《捍衛香港》，該首歌由鍾鎮濤創作，片中以洗腦式翻loop歌10秒，全程只播幾句，而PK鄧亦粉墨登場。

PK鄧並冇埋沒自己嘅演藝天份，更「影帝」上身，表情多多，為求滿足自己的表演慾，更特登清唱幾句大晒歌喉，PK鄧落力表演都希望有知音人，見該官網FB小編亦刻意阿諛奉承，打tag「處長歌聲令人耳朵懷孕了」

做署長做到成個PR咁
無曬威嚴

幾時拍gv,過下戲癮

支共啲宣傳不嬲又柒又老土

「令人耳朵懷孕」
乜撚野中文嚟？

想睇pktang大戰荷蘭叻

呢個籍口好牽強

互相拳交

叫自己下屬做兄弟
唔講以為佢係沙田me社團大佬

錢家樂仲扮嘢

唔知幾時開始，懷孕變咗好舒服咁解

所以佢就係咁將啲散仔𠱁得貼貼服服，啲散仔就更加用心用力凌虐香港人

女權唔會睇到

香港警隊咁多演員，上到法庭個個影帝上身，曱甴王就緊係唔執輸做埋一份啦

係呀，咪好似古惑仔烏鴉咁囉，好撚出位呀
幫啲𡃁壯晒膽，姦淫擄掠橫行無忌

做狗隊頭目 你估做美軍總司令咩 威嚴

小醜啫

錢嘉樂嚟嘅

姐係射精入隻耳到

點解無播朋友做background music?
希望記者朋友下次加返